Kalafina 正式"解散"

無左梶浦之後，宜家再話分裂走多唔知1定2個
同解散有乜分別

點解會退社?

人生仲有咩意義

唔撚係掛

無正式宣佈係咪仲有希望

唉
見梶浦媽走果刻都預見到有呢一日
係無諗過咁快到

早知上年無人陪都去睇tw埸live啦
以後無機會了

淨係聽過9+one香港場咋
好想再聽多次kalafina live

有幸9+one香港嗰次睇過佢地既Live

但9+1響九展真係麻麻

再之前響柴灣真係

無梶浦由記都同唔存在無分別啦
唔通一直賣舊貨咩
瀟灑地走好過之後拖下拖下出左幾隻爛碟見無料先解散

下 屌

會唔會走出嚟跟返梶浦咋？

係就好

1個退社

睇下走果個係單飛定想同梶浦共同進退

除左空境隻碟 都是rubbish

大媽

跟咗梶浦咁耐
冇佢嘅佢哋亦根本唔會有今日
點解唔共同進退
冇梶浦嘅佢哋根本咩都唔係
希望只係我諗多咗

real

SMAP 事件再現

搞咩梶浦無啦啦退出...

比個空降女幹部搞左走個恩人

唯有可以安慰自己曾經親身聽過佢地嘅live
我唔想佢地是但一個走呀

可以恥笑冇聽過既人

我唔要恥笑人呀我淨係想佢地返黎咋

Keiko走
估唔到

屌

冇梶浦仲留黎做乜
keiko同wakana都跟左佢咁耐 應該唔會散
hikaru就唔知了

係keiko走

+1

邊到有資訊睇

希望係咁

係咪kalafina呢個品牌退左社就冇得再用???

就算三條友跟梶浦一齊走都好
到目前為止所有歌嘅版權都係喺唱片公司手上嘅話
出到去都係白紙一張

你覺得梶浦唔會做足歌比佢地？

棄game同砍掉重練嘅分別

點解會咁㗎

係個隻之後, 全部都好似差唔多咁, 唔係唔好聽, 但無乜突破, 又厭厭地, 對比之下, 仲差過以前SEE-SAW 時代D歌

希望真係因為KALAFINA個商標係KEIKO註冊，所以佢一定要跟大媽走先保得住KALAFINA
就算唔係咁都好
同埋因為KEIKO把聲，目前最睇唔到唔跟大媽可以點果個的確係佢

其實三個都走最好，冇大媽既spacecraft我唔係好明有咩必要堅持留低

唔好忘記SEE-SAW另一位係邊個，用兩個超班嘅比?

合約問題？

我反而估唔到得KEIKO一個走,仲以為WAKANA會一齊

唔識日文就上百度貼吧
華語區fans好多係嗰邊討論

就算唔計tie up熱門嗰幾首
テトテトメトメ，胸の行方，moonfesta，花束呢啲點樣差唔多

慘就慘在熱門嗰堆真係好似呢
聽下ring your bell far on the water into the world 就知
冷少少嗰啲好似door, lapis,うつくしさ
其實都好好聽 幾特別
但係點都做唔返空境碟嗰種驚艷
唱到第十年
但係突破唔到第一隻大碟嘅質素
淨係攞返首明日の景色出嚟live已經屈哂機
好sad咁講其實kalafina好似fgo 咁
要不是typemoon ....

不過我點都支持kalafina

唔會啦，keiko先係最有機會單飛果個

佢以前係唱band既，唔係得女中音，高音都有，肺活量最大，音域最闊同外形最有機係佢，一直負責住最易被埋沒既位姐

其實真係冇乜希望了，主要係舊歌既版權響哂舊公司，佢地主要收入來源係live，CD 頂盡廿零萬都係幫補下，冇廣告冇廣播冇影視極少綜藝，所以佢地一向搏命出live，咁對歌迷係好，本來大家都好享受

假設以前既模式，兩日換下歌，最少都廿首，梶浦自己肯定有曲庫，要短時間推廿首新歌出黎唔難，但個問題係廿首當中，你要打十首打歌出黎就真係要好多時間再上返d動畫op ed，快極上埋game，都要幾年，睇下和樂器呢個團，都係為打歌打足幾年先上到大場，酸欠少女都仲係打緊歌，有經典歌對以live維生既樂團係好撚好撚重要，d新歌冇人識，淨靠死忠撐場係好殘酷既事，但梶浦咁既年紀又有冇咁多時間，三條女又有冇咁多青春去，梶浦又冇過檔既消息，再有江湖地位請到樂隊請到製作人導演上到動畫op都做唔到幾多野，我真係一心珍惜住聽，打算聽到梶浦退休，三女食多幾年老本，就無憾，以後隔年出黎唱下經典歌都好好，點知一野攪獲甘既咁快冇得聽

其實 wakana 只係無脫離到事務所
唔代表佢之後唔可以單飛嘅